有冇人下年去Brisbane讀書

有冇人都係下年sem1 BNE

巴打邊間？

UQ係咪同校

QUT

我都係uq

都係Freshman?咩科